未訓嘅你，做緊咩

又或者諗緊咩

我講先
好記得之前有巴打晚晚都會開呢類post 希望係呢到可以半夜互訴心聲 得閒再望返轉頭 睇下自己有無改變 做個記錄都好

搞緊去台灣讀書嘅資料

靜思己過

諗住讀咩呀

吾日三省吾身

清 好波

清 諗好點同女神出街未

Is

未 有無好提議

讀護理學
夢想做護士

塵仔

豬仔

喊緊